# BrickTableTop

Ein Repository um Dokumente rund um die Diskussion Brick Table Top kurzfristig temporär abzulegen. Dies ist ein privates Repository und vorerst nur als Übergangslösung gedacht, bis die Diskussionsgruppe sich auf einen endgültigen Platz geeinigt hat an dem man Spielanleitung und andere Informationen für alle Verfügbar ablegen kann. 